如果建制派喺立法會默哀 請民主派議員全體離場抗議

同意請推俾民主派睇